你可以同大陸女人馮場作興，但千祈咪撚娶大陸女人

唔係話大陸冇好女仔，而係你根本唔識分邊啲係好定差。與其係咁，就乜春大陸女人都唔好娶先可以避免左中伏嘅機會，唔係就好似下面條廢中咁。

講真丫，港女就算招積啲，婚前婚後都同一個樣，中伏機會低好多。

呢條廢中琴日連登都講左好耐

連登有條友個名叫大陸妹吹奏師

On9,香港女唔要要大陸妹

大陸女人宜屌不宜娶

港女對俾大陸妹個數量真係好少，物以罕為貴。

傻啦，天下烏鴉一樣黑，大陸妹又好，港女又好，總之反轉豬肚就是屎

逢場作戲

Sorry真係唔知邊個朱朱

供港活雞係要嚟食唔係要嚟養

朱咪咪